早排有隻養咗好耐既狗走失咗，有冇人見過？

隻狗叫葡葡適

印狗

返左印度

懷疑印仔係連登deep state

氣炸狗

遲問師

係咪係村口成日吠果隻，早排見倒比個湖南佬拖走左

你自己食咗

是

瘦底大波妹都好似改左名啦

印佬滅完口慌死大家唔知
好𠹌串

呢隻連做我隻狗既資格都無

波台一大堆，印清可以過去慢慢揀

被我氣炸咗

滅口師

定狗？

米癲拉

霸氣師